俾狗逗緊個啲後生仔入一入理

警犬主力逗學生哥，貪佢地細個勁青，但係你地唔使俾佢地逗我地live in age of technology, 一見到d狗行理尼開定fb live記住影理pc number,fb live 自動留底保障返自己，又可以表揚下佢地做狗做得幾開心

記住一定要配合佢地但係一定要直播，如果唔係佢地一定玩野留難你

Pish

Pish 多d人睇到

睇到d狗專揀d細既冇反抗能力既就心痛

69 當晚，心痛死

d狗收左order 就冇人性